［比我抖下得唔得］付國豪（付豪）被打gif流出

一般版

慢速版

快速版

定格

J死人咩

見一個打一個
818有種就出黎 大陸仔

假冒記者先撩者賤的行為很可笑

延伸閱讀：

得罪講句 真正不分化 不割蓆嘅 其實係對家

有冇光速超頻版

和理非主場 控制情緒 多謝合作

收嗲啦 和理非主場 以為自己大台咩

點解唔打到佢半死？

笑撚死

有鏡頭盡量唔打
無鏡頭話之你煮左佢黎食

［突發］有人起ig搞左個
「#全城㩒美元」
挑戰

腐先生帶領中國人民(五毛)站出來

同埋最好入後巷搞, 無咩人見到, 唔好搞到現場咁緊張

如果你係好嬲好想發洩

上老頭搵仔, 大把target, 平日你鍾意點搞隨便你

老豆
自膠

好有愛嘅gif

有鏡頭時綁起係柱度，等冇鏡頭時

佢個樣有啲似鍾培生

🤣🤣🤣🤣🤣